有 1億 應該點投資 ?

可以唔駛睇手續費

買棺材都唔夠，仲投資

有1億仲要投資 on9

買起幾隻電子雞 專做披床生意

精?

過大海，買大細，搏double

點解 誠哥 仲玩股票 ?

幻想中咗六合彩？

人地咩眼光你咩眼光？
你有眼光既1皮都可以賺到1億

移民
旅遊
投資自己個passport同閱歷

做定期都夠過世

除非你想做首富

但係你上連登＝無可能做到首富

gme

拎1000萬求其買隻10蚊既SPAC然後唔理
1年後開返可能變2000萬

all in TSLA

波克夏A股

All in 落下次既六合彩到

All in tsla tonight

all in brk.a

投資落馬會

一億夠你用過世啦

All in 利物浦英超冠軍

巴郡就巴郡啦

貧窮限制思想

關咩事？ 又想用呢招？

做定期